屌乜宜家fairwood

加飯要收錢咩
啱啱收咗我7蚊

靚仔唔駛錢，個樣愈低分加愈多蚊

晏晝食完都冇加錢

你係未on99講加飯？
人地咪加多一碗飯既價錢，應該講多飯丫嘛

帶咗口罩

從來都唔洗收錢喎多飯

唔講唔知有分別

下次返去屌柒收銀條女